睇唔起自己人算唔算香港獨有文化？

覺得可以列入旅行指南
每個景點放兩個香港人喺度互屌